有荃灣居民自發清理楊屋道街市催淚彈殘餘化學物

荃葵青區昨日的遊行，其後演變成激烈警民衝突，警方施放多枚催淚彈，現場一帶至今仍遺留衝突過後的痕跡，有市民發起清洗楊屋道街市。

下午約2時，約有6名市民響應行動，帶同水桶、梳打粉、手套、拖把等工具，自發清理街市內的扶手和牆身。

行動發起人劉卓裕表示，昨日見到社區很多催淚煙，自己是土生土長的荃灣人，經常會到楊屋道買菜，擔心有殘餘化學物，希望盡力幫助清理社區。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......